花曬漏水點算好

各位巴打有個問題困擾左好耐希望大家可以集思廣益幫幫手

先來新屋企係用儲水式電熱水爐，個問題就係個淋浴花灑每次一着熱水爐就會慢慢漏水，但最奇怪嘅係當熱水爐儲夠水之後就唔會再漏，唔知咁多位巴打會唔會諗到係咩原因？

Ps. 個花灑同縛住水龍頭條喉換過仍然都係有呢個問題

正常現象喎 好似係

水壓唔夠逼死舊膠

有冇落ed係條喉度

沖涼最緊要係咩?緊係爐啦

巴打唔好意思小弟無知，想問下呢d係咩黎同可以係邊度買到

巴打想問下係咩膠？

5金鋪

儲夠水唔漏 開水先漏即係出水喉管問題
睇下出熱水或冷水開水時邊個位漏
影張相上來睇睇

去五金鋪買 4分膠皮/ "快吧" 換落接駁位

換過條軟都出應該係出水條銅喉漏

巴打非常多謝你嘅專業意見，圖中兩個紅圈位都有漏水情況

可能我之前講得唔夠清晰 ，

漏水個位係花囇頭既位置，一開水制儲熱水就會係花囇頭一滴滴咁滴水，其他位例如熱水爐博去水龍頭，水龍頭博去花囇條管個接駁位元全部都冇事

巴打多謝你既意見，但想買問一問係咪就係上面另一位巴長張圖貼嘅嘢

同埋更換過程易唔易因為小弟完全係零家居智慧

電儲水式係正常，無水滴隨時谷爆！

師兄咁想問一問係咪要成條銅喉換咗佢

巴打但我之前用左三年都冇事，係最近先發生咁既情況

換膠圈啦,老化咗

影熱水爐相睇下

好明顯係花灑頭要換

唔好意思小弟無知，膠圈即係邊個位？

但係前排換咗個水龍頭都係咁樣

拆開花灑頭，條喉就見到

話時話熱水爐出熱水嘅膠鬆咗（冇痴實囇個爐邊）會唔會都關事？